鬼佬對火燒狗肉好唔同意!

佢地話示威者冇lala出手打同燒隻狗
仲話HKFP係propaganda想spin走件事
點拆

狗車撞人

狗車撞人仲開槍射14歲細路

癡撚線攞槍射手足又唔講
咁樣玩撚晒啦

乜撚野叫無啦啦

This is war not a game

隻狗揸車撞人果陣有冇片？
有就擺上去

佢地燒得仲多

Wfc 除非佢肯派兵救我地 盡力解釋之後算

明顯就係因為文宣不足啦，全民文宣對內對外都要

有冇撞車片

完全同意，政府有主流媒體每日幫佢合理化佢嘅罪行，文宣唔可以停！

［裝修指南］維港沿岸篇

佢地話示威者出手隻狗先開槍
狗車撞人冇片
有條長啲嘅片有人po咗

拆佢老母咩

警察開槍射小朋友，開警車撞示威者，強姦示威者別搞集中營， 你班鬼佬咪又係隔岸觀火

推

老實講我撚知佢係咪popo，有條友揸槍我第一時間諗佢係恐怖分子囉

支持鬼佬念力抗共

有哂片都唔同意咁好行唔送

唔解釋無得屌人唔同意

reddit

Note7 with thanks

秒

係twitter解釋 警察假示威者 搞掂

自己燒就得，香港人燒就唔得？

開槍殺市民都叫無啦啦?

reddit同uwants discuss 有乜分別?

死鬼佬，有潔癖咁，人權法又拖咁鳩耐

又係鬼acc

證明做對了

就算認同定唔認同 支持定唔支持
唔真正出手嘅人 都係冇影響
最後都係食自己

其實咁都係正常...正如當人地出黎抗爭我地咪又係係地球另一邊食花生

狗車撞人呀屌

佢地一出世就係民主國度
唔知爭取返黎既過程係點

其實鬼佬都唔係個個咁醒目架大把鬼佬會話民主唔一定好
因為佢地未經歷過無民主嘅黑暗時代
唔洗咁在意啲Nobody鬼佬講嘅野

屌你老母啦
咪是但拎個網上post 出黎講啦on9仔
睇哂前因後果先啦
如果鬼佬話 唔鐘意對抗
咁你係咪又會停呀
我屌你老母

其實有撚所謂咩
都prove 咗有狗扮示威者
外國唔鍾意既咪屈係狗做咪得 領功有獎咩

唔夠打就掹槍，己經有三次。

仲有
Reddit 多五毛

洗撚佢同意？
叫佢黎幫手擋子彈再講

Reddit 就係鬼佬
支那狗多到你唔信
我日日屌班柒頭 ac ip都ban埋
玩twitter啦

個個鬼佬出嚟指手劃腳唔知前文後理就唔做，不如返屋企啦黃皮豬

洗撚理人點睇咩 全世界70億人

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

鬼佬？分分鐘條友大陸5毛黎

外國人點諗理得佢, 侵侵都同習習攪埋一齊, 剩底就只可以靠自己。

叫佢收皮啦

但係我哋唔會對其他國家嘅講真阿支阿左摩洛哥呀嘛

五毛鬼佬唔撚洗理佢啦
唔好以為鬼佬冇五毛同冇撐支那既人先得架
人地好撚鍾意娶支那妹架
仲有好撚多無知兼左膠覺得中國強大架

就算係無啦啦 有咩問題

noted

問題唔係講果個係唔係五毛
問題係五毛講既野有好多人upvote
之前其他post唔係咁嫁，所以一定程度係反而咗有鬼佬同意

！！！！！！

咪因為我地抗爭唔夠勁囉
如果我地抗爭勁到推翻到極權政府
佢地當我地神咁拜啦

班垃圾white trash生於民主時代唔洗點爭取唔洗死人就可以有返佢地應得權利
我地而家做緊佢地立國先賢做緊既野呀係度嘈嘈嘈

所以唔好對呢D「國際光環」太上心
唔係話唔重要 只係要諗下討論區某幾個英文comments係咪真係咁重要

reddit一直唔少post支持香港人
但兩次開槍事件中大部份redditors都認為係示威者先撩者賤

依家好多人係到傳話示威者隨機打人,咁岩打著個警察,快手搵片出黎證明啦,屌個個只睇片面只詞

我們不是為鬼佬服務

真
呢排特別多支那豬
唔好唔記得騰訊有股份

都係個句啦
班white trash出黎示威做咩都唔會比人開槍打咪可以係度阿支阿阻囉

reddit無名氏關我撚事，鬼佬放個屁都香d? 而且佢係咪鬼佬都唔知, on9
拉

自己香港自己救 人地有幾明我地苦況

依d過一日就無人記得啦
唔洗太在意

上面反駁好奇怪，好唔理性，甚至令人懷疑係唔係5毛屈5毛
港共對於香港人權及民主法無理由唔做嘢

解釋比佢地聽係隻狗搵車撞人
仲響冇表明身份下開槍

因為佢地係white trash
唔洗理佢地對呢個世界甚至佢地自己既社區都係no stake

連我老母唔洗我講都知係佢揸車撞人先

佢唔知隻狗拉車撞人 所以咪冇啦啦囉
Thats why 要不停上twitter 解釋

5毛鬼佬

G

認同

大家要上去REDDIT幫手講

Reddit 好多五毛的

要解釋既就係，第一佢係黑警，第二佢開車撞人，第三佢有槍而且冇表明身份，大家係有理由相信佢係恐怖分子，持槍喺香港係犯法

依啲盡做，要解釋清楚，人哋唔接受係人哋既事，同埋邊度都一定有支持同反對，唔只係香港，所以做好自己，屌人同罵戰係冇意思

鬼佬話你老母係雞你老母又係雞？ dllm 仲要問咁spin on9到

撞人無片，開槍無片。
亦有傳係誤中路過嘅人…
希望有一條連貫嘅片還原就好

其實係美國嘅中國人都識英文架

咁請反攻

全民twitter
同埋減少火魔法

咁就同佢講點解咁做

邊度證明佢係狗先

你憑咩叫人減火魔法
代表?

美國覺得無問題未得，點解要遷就人地而卻步？抗爭從來唔係做俾人地睇，而係為自己既屋企、自由去爭取

事出必有因

- 無委任證
- 擎槍無警告
- 撞人
- 14歲少年中槍
- 狗平時打人個畫面血淋淋上百倍

如果聽完個鬼佬定左膠唔同意，係佢on9，唔係手足問題

關我地撚事
佢地支持做到咩實質既野？
我地比人恰到上心口 仲要理人地？
係有無聽過敘利亞既市民比人槍殺完仲要理國際支唔支持佢地

其實連登近排係咪痴咗線
一見到唔岩聽嘅意見就話對家一定5毛/無撚用嘅鬼佬/鬼佬藍絲/reddit 唔重要
reddit worldnews 追咗咁耐香港新聞，第一次hkfp 比人質疑係咁多人upvote
再者，以往reddit 係偏向示威者
今次都比人屌到痴咗線
發覺而家唔岩聽嘅說話就唔撚理就算
解釋都懶，reddit 比人話就話reddit d人5毛/冇幫助
屌攬炒巴打咗咁耐國際戰線
我地眾籌咁多次做咩？

On9咁都唔識拆？有冇睇新聞？？

啱，佢地唔明我地都係好正常
所以要全民twitter，唔好怕麻煩
同埋減少呢啲會影響國際輿論嘅行為。要知道white trash輿論都係有影響力⋯⋯

咪係 一句條友喺香港冇證明身份但有槍喎 咁我點撚知佢係咩人

Push

而家講到外國人冇左膠大愛撚咁？
紅燒狗肉就睇到，開槍射頭射心口就睇唔到？

唔只你個臭閪老母快啲中風，你條臭閪都快啲中風啦

全世界70億人

and you focus on one shit

wfc

叫鬼佬試下冇啦啦俾人用棍打頭， 入警車俾人打， 入新屋嶺俾人姦埋

共鬼未見過？

佢開槍喎
都未到對等武力
唔同意咪算

我地勇武同差佬對峙被人打又笑鳩我地廢
而家做出少少成績又屌鳩我地？？？？？

同佢解釋、做文宣，唔係上嚟連登開post

撞人 再開鎗射學生 請英文好既巴絲幫幫手

著撚到同721白衫黑社會一樣仲要有槍，唔阻止佢我點知仲有幾多個黎緊

冇狗車撞人片

無啦啦佢老母

鬼佬就高尚啲？咪又係隔岸觀火

佢唔搞人邊個知佢係狗
肯撚定係佢出手先
拎住支炮以為大撚晒

發覺得好多人唔明Reddit
Reddit係美國最大論壇之一，對美國民間輿論係真係有少少影響
Reddit係有五毛，但唔係真係咁多，大部份Redditors識得分五毛
Reddit係真係要講證據，只要夠證據，五毛會自動比人downvote到沉底
今次比五毛上到位，係因為真係無影片證明到休班警有撞人，所以支持香港人既Redditors出唔到聲，亦都唔會正評

其實有好大班手足日日上Reddit打緊，希望你地唔好抹殺佢地努力
除非大家覺得Reddit條戰線可以放棄唔洗打啦

英文就肯定鬼佬咩
之前俾大陸收購
貼六四即del

我唔明點解佢冇槍冇人上去打柒佢？

我地當新聞，佢地當笑料
拉

有片有相，放番事前黑警罪行上去啦！

咁唔使，少過敵人就少過敵人

不過唔使太放喺心入面

On9
你見過外國真示威未，打撚到理警察不省人事都係咁
香港濕濕碎

佢撞人先!

1個鬼佬=全部

你講得岩
拉個POST 落去

鬼佬話同意屌你老母，不如送你老母比佢啦?

鬼佬對蒙面法好唔同意！

咁然後呢

車撞開槍都話問題，咁BBQ都唔應該冇問題

除非佢地要well done

屌

撞死人點計

屌你你覺得reddit冇五毛咩
唔好見到寫英文就當係真心
好撚多五毛
Twitter自己有眼睇
Reddit係唔會因為咁樣免疫㗎
用下腦唔該

成日都鬼佬鬼佬
鬼佬有冇比槍指過呀有冇食過子彈呀有冇比人性侵過拗斷過手呀屌
你話獨立鬼佬唔鐘意ok
你話燒鋪鬼佬唔鐘意ok
只有劏狗燒狗呢樣野點都唔割點都唔讓點都撐

如果琴日元朗手足拆撚左佢個cam 拎返張Sd card就好

鬼唔鬼佬又點?
拉

開車撞人，開實彈殺人wor

問番個鬼佬，佢俾人撞俾人開實彈果陣係咪企定定係，得定定係度，乜都唔使做

點知佢係狗呀
有人持槍恐襲義士岀手制止
有咩問題

reddit不嬲多5毛

正確升級！完！

唔需要理佢
佢哋外國都一樣會咁做

折乜撚，White trash收皮啦

鬼佬大哂？ 唔同意咪唔好同意
西方爭取民主一撚樣咁暴力
上左岸就收聲

Yes

Twitter 俾片佢睇係狗撞人先

根本唔使拆 正正常常嘅人都會諗到我哋同黑警個武力唔對等

拆你老尾啦，不面全民直接投共唔撚好有意見囉

你估鬼佬冇5毛咩

叫班仆街白皮豬去食屎

佢車鳩人先

駛撚理佢咩屌你老母樓豬唔好開埋呢d 垃圾post啦

鬼佬都有五毛

無著好件衫

拎住支槍周街走 比人打都係底死

都on9嘅 唔係便衣警察/休班警出手先
市民撚知佢係警察 叫佢 用吓腦先啦

Reddit多五毛

世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。

解釋解釋解釋
盡快攞片support

外國人實要乜都知既？
唔知咪文宣到佢地知

休班警開車撞人
手足用火魔法自衛

分清楚好啲

收皮啦屌，要做SHOW俾鬼佬睇?
洗唔洗做之前上網問下D鬼佬岩唔岩睇先做呀

兩個月前又驚做得唔好睇，令到香港D濕鳩中立動搖
發展到今日又要睇鬼佬面色
咁撚多制約不如咪撚攪啦，乖乖地做順民囉

咪解釋囉拆乜鳩

無撞人片好難解釋

總之 呢幾日我哋要企返道德高地

點拖法？ 其實已經行得好快

鬼佬又點又咪係普通人

狗車撞人先<<<有冇片？，一up 片 再加狂like 同push 就解決到，好緊要

唔洗咁擔心 就算外國民意都開始歸邊，有良知既都知黑警一定係錯 奶共都係仆街黎，但當然文宣要繼續做啦，唔好停，各自努力

係

國際文宣解釋！

佢撞你, 你就可以燒佢? 咁你同佢有咩分別?

鬼佬都有奶共

就算係我地打人先 比人打左咁耐主動出擊有咩問題
D鬼佬見慣示威場面 我唔覺佢地咁就會反感
似支那人扮鬼佬多d

不割

唔係個個都知
所以要解釋清楚

就咁睇個po,
我留意到有啲白左/五毛響今次個po好努力咁洗comment話個popo真係受到好大生命威脅乜乜乜,
同埋主旋律係想攻擊hkfp偏頗叫大家唔好信佢，

唔排除背後有啲勢力想借呢幾次離間外國同香港關係，
不過現階段除左解析同等完整片之外其實都冇乜野可以做

撞人開槍都叫無啦啦

冇得拆，而家個運動係打狗定爭取五大訴求？五大訴求有打狗嘅咩？

闖咗禍就走去問人點拆？唯一拆去咪唔好繼續闖禍囉。咁都唔明，同林鄭政府有咩分別？

揸車撞人後開槍
最後被市民自衛還擊

開車撞人 冇表明身分 仲開槍 我點知佢係咪警察

你同共產黨都一樣要食飯 咁你同佢有咩分別?
一係你舉個解決方法黎聽下?

文宣做野啦 又話今日全民休息做民宣?

This is war !

［文宣日］放低你地覺得有用嘅文宣

冇片，冇證據
鬼佬好憎fake news

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

一個係主動攻擊，一個係還擊
你話有咩分別啦，佢仲自己要落車咁我地還拖都好合理，點知隻癲狗會唔會再傷人

解釋返佢係開車撞完人又開槍射學生先比人燒

可惜冇片

其實啲鬼佬都幾撚on9

繼續文宣啦，但大家要明西方文明往往係左膠大國，有啲位未必接受

睇黎文宣做得唔好

其實咪撚理佢哋啦

咁你企係度比佢撞啦

是但一個鬼佬講句野就咁

是旦一個鬼佬講兩句就唔做啊條友係咩大人物

仆街啦
咁都叫無啦啦

我地無錯
只可以文宣盡做

咁有刀手你都唔好call神獸啦

不嬲有呢類鬼佬
燒唔到佢實口響

我盡力了
叫做留咗comment解釋件事
如果見到個comment都麻煩like下

好多都話你中槍抵死

喺幾個post乞咗成朝條狗車撞人片喇 無撚人理過我呀
個個淨係識文宣不足文宣不足推推推咁撚樣
好似叫句文宣就拋咗個波俾萬能人，自己唔駛理咁
證據都無點文宣呀仆街

你岩
要理既只係國會同白宮有權個班
呢D論壇觀眾 解釋完就算

我燒住先 你畀佢撞陣先

秋風起。紅燒狗肉香。好食 ，，

樓上有片

解釋返係隻狗用車撞人 加開槍先還拖 仲要條仆街又無委任證 又無著制服

大把支那豬坡狗打英文扮鬼佬
大家見到一定要踢爆佢地
呢個先係重點
唔好執著同佢玩文字遊戲
射人先射馬

邊撚到係無啦啦

個重點係要影到佢撞人嗰下
呢段一開始就已經圍緊

fake news

鬼知係差佬呀

個鬼佬睇cctvb?

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

大家睇清楚先
HKFP: protestors attack vehicle->police shot 14 yrs old teen
鬼佬: 一定係有人攻擊市民先！

汽油彈就過分 d 既 私了就 ok

無片就只能盡量解釋

都燒唔撚到 掟左2次都唔著 證明你廢 禁低佢搶槍好過

鬼佬夠話你唔好搞臨時政府啦，不過又真係幾多垃圾認同唔好搞臨時政府

做返文宣ok

We are not playing ar

又講咩分別 我屌佢老母 叫佢出去比人撞下再講野啦

要多啲人知

r/worldnews超多左膠同支那打手

不嬲都係佢地玩曬

唔洗理呢啲，正如香港人都有弱智左膠

仲有 提下大家 Reddit 可以一次過login幾個ac
一個人已經可以帶風向

不如叫班鬼佬做香港人 我地做外國人 我睇下佢地會點做

人不犯我
我不犯人
人若犯我
十倍奉還

可能幫佢哋溫下書會好啲？即係post多啲6月至今嘅警暴片, 解釋點解會打狗

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

已經俾人ban左
話我仇恨支那狗
Fuck CCP 勁多upvote 之後就ban左

無片你講乜都得啦

呢條片又係冇前題

人權法其實已經好撚快
人地唔係極權國家好似我地咁一日話過就過

燒黎有咩用

好, 我會走

我會走

政府推惡法姐，你地就革命？咁你同佢有咩分別？
大佬呀，比d 理據啦，依家革命呀
你有公權力有槍仲要犯法無表明身份開槍意圖射殺香港市民
用雞尾酒都係盡力追返槍個武力程度咋
定係佢開車撞人開槍射人你仲想打999叫 popo黎處理呀

我走, 走到就走

走

On9

可以改善

Reddit一早給支那收購左啦

出黎為左燒人?

文宣文宣

個分別咪就係一個郁手先 同埋唔洗坐監咁撚大分別都分唔到？

屌而家唔係一個鬼佬講呀,係佢地TOP COMMENT 呀即係REDDIT 主流覺得撞人冇證據,被圍打開槍唔可以怪哂佢呀,你如果有片證明佢撞人先一定撐你,你仲係覺得個別5毛講冇人理就係你自己唔認清情況,香港人當然係覺得係黑警已經打得,但係你唔要國際戰線啦咩而家?

而家5毛想令人覺得HKFP 之類唔可信呀,你係咪又一句唔使理就算呀,一班人話有片影到但係完全拎唔到片出黎呀,人地點信你呀,佢地唔係日日睇緊立場蘋果直播架屌

好多時都冇,我地知我們唔會主動出手
但其他人未必知
更多人會斷章取義

Ching你訓咗幾耐啊
到第四個月你都仲把住避到就避嘅心態？要反抗還擊啦

理得佢呀 攞住把槍生命受威脅緊係用左魔法先

真相

我要預左反抗四十年

要反抗四十年, 就要同佢磨爛蓆, 君為其易, 我任其難

冇片
所以佢地會質疑呢個講法
好簡單

同上次差唔多 其實問題係好多鬼佬根本無跟貼香港情況
當有開槍事件上左Front Page 佢地正係睇到條片 獨立咁睇到係示威者打差佬 差佬開槍 咪覺得兩邊都錯 OR 示威者先撩者賤

同埋之前有自己人reply解釋下咩事
呢幾日唔知點解無咗

你話見到警暴要掉頭走啊
你嗰啲唔係叫反抗40年，係叫逃避40年！ 連捍衛自己權利都唔敢，垃撚圾
你係獨裁政權底下有冇命逃避40年都好難講

你有冇撚睇個POST 呀,而家係5毛想SPIN HKFP 唔可信呀,話撞人冇證據而開槍係因為被圍冇人幫冇裝所以真係生命受威脅呀,你拎到片佢撞人先真係贏撚哂,而家係冇呀,香港人明白所有黑警都應該打但係外國人唔明呀,唔係你拎粒子彈出黎盲有用,人地覺得冇裝被人圍開槍唔同上次全副裝備主動沖埋去開槍呀,唔好成日咁膚淺啦,香港人一定明,外國線你一係放棄一係就停止再用呢D 刮係逆服到香港人的論點

唔係逃避,係行和你飛路線

呢樣鬼佬又講

嗌撚左連仔停開acct嫁啦，搞到衣加真假難分，成日咁撚多分化post

可以用呢個

基本去認左自己用車撞人

上次係見到佢主動沖埋去同埋知道佢好多選擇佢地都覺得唔需要開直槍,今次係冇裝被圍而且證明唔到佢撞人先,5毛係想SPIN到HKPF唔可信呀..........唔好用上次LOGIC啦,定係你覺得可以放棄國際戰線呀

鬼佬係大台？

冇問題

外國一樣有五毛

好多唔係鬼佬
係在美支那人
REDDIT好紅GA

呢啲時候鬼佬就真係唔好指手畫腳啦

根本拎到佢撞人條片出黎盲一天光哂,而家就係冇先比5毛拎到今次主導,不停話有人影到但係一路都冇片

有剪接唔好叫完整

點解連登仔一見5毛就避？

咁就係架,示威者應該和平D,POPO揸車撞人都係普通交通事故嚟.
南海建島亦只係發展旅遊事業,去買通拜登克林頓果D,其實亦係正常交往.今日HK,明日紐約倫敦,亦係解放人類.

宣傳番係隻狗撞手足先

因為之前Hilary v Trump，美國佬近幾年變到對biased news好alert，唔係你就咁講佢地就信，冇計
我都唔信冇撞埋黎手足會咁做，我琴晚睇到都覺得冇乜野斷估會有更長嘅片解釋番，點知冇…但呢d就係武力升級嘅必然結果之一，冇真憑實據之下press想幫你都只會俾人話biased。

燒到鞋底

拉

所以一完夢呢的大事要做好文宣，要先聲奪人!

理撚得佢同唔同意咩

好多鬼佬本身就已經墮落不堪,先會培育出支納粹呢隻嘢.
快快將自己嘅頭埋落沙到,未可以繼續芬太尼同性愛派對,世界很美好.

reddit 好撚多英文五毛好認真

無錯喇,維吾爾集中營都未得佢地同意架.

push

所以全部人都要twitter 文宣
唔好屌人唔知, 人地無責任跟得貼, 佢唔知係因為我地文宣唔夠呀
唔好將責任推比人, 自己唔反省

鬼佬唔滿意係因為唔鍾意食十成熟姐

態度正確, 仲乜都介意民意乜乜柒柒, 咁去返幾年前幾十萬人遊行, 好撚有秩序, 會讓救護車過, 等D人睇到香港人好乖咁得啦, 打J打夠佢啦

文宣唔夠呀!!!!!!

全民國際戰線!!!!!

咪同隻警妓一撚樣 見到狗俾人打 俾人執槍 俾人用火魔法燒 見唔撚到條友撞人 冇啦啦去現場一樣

其實有有片

連登仔係唔係唔洗理外國民意 全部人都話人哋係五毛係咩事

係極權社會下你走得去邊？
除非你移民

點止
2次中左
機場
荃灣

起碼4次

啱
唔諗下人地都無責任跟得貼
我地做唔夠文宣重屌人理解錯

屌 我都唔知印尼示威入面, 死左/受傷嘅有幾多係無辜市民, 幾多係示威者/ 軍隊啦
唔通印尼人又因為咁而屌我三毛咩
成班唔反省自己, 一味將責任推比人

鬼佬又㸃，你同我擋子彈呀！

做返人做嘅嘢就得啦.
佢地選擇唔做人,係佢地嘅事

比人地用車撞完 仲要食佢粒子彈 之後我地走？你咁撚偉大 你去做比佢撞加食粒子彈

講得出証明你無用過Reddit

你問返佢,佢係唔係人.
示威人群遭身份不明嘅持槍者揸槍撞擊,換作係康城,現場人士係應該立即將條友打柒,捉拿,定係由得佢咁呢?
康城D友真係不堪..........
當然,電光火石間就有魔法出現..........咁好似又係甲由或POPO喬裝後嘅表演啵.CCTV可能暱咗係暗角拍攝整個特技演出.

我想問各位手足有無隻狗開車撞人嘅相或者片！想用嚟整文宣！

我對鬼佬唔賣槍比香港人都好唔滿意
全世界都有方法入手槍，就得香港人無
你賣槍比我咪唔火燒狗用囉，到打獵

［tweeter 國際戰線入］琴日開槍嘅休班警員要煲大佢！

巴打唔好誤會 我只係指出點解 鬼佬會有D咁既睇法
並唔係話要放棄國際戰線 要了解左點解佢地會咁睇
問題出於鬼佬唔了解香港情況 同 睇既片並唔係事實全部
兩樣都係可以用國際文宣解決

冇錯係 呢個先係重點
佢唔show pass證明唔到身分
咁我只能夠斷定佢係持械嘅恐怖份子
點解唔可以當場用適當武力制服佢？

to the foreigners: one rule of thumb, protestors do not actively attack anyone, there must be a reason

有無有無？

你都識講佢撞人在先 佢唔撞既就算佢唔係我地呢邊咁點解我地要燒佢？而家呢個時勢佢撞你你係咪報狗啊

拎走車 cam 片

辛苦哂文宣組

你武力升級唔夠佢哋嚟

如果想要三百萬人出嚟, 一定要靠和你飛, 暴力一定令和你飛人數少咗

叫鬼佬返屋企啦
有鬼妹比狗打又見佢出聲

原來佢有架車 竟然無燒到

而家係講緊鶳搞事休班狗
根本同武力升級無關
休班狗都武力升級咁佢係咪要著防暴套衫同帶埋佢d gear休班啊

下個係你既時候記得同大家講 等大家唔好救你

鬼佬睇唔到有咩用
我地今次文宣都落埋街

做唔到先入為主

我真係會